求滑鼠推介

本身用緊deathadder 2013
但係本身隻手比較大 渣上身都覺得唔太舒服
希望各位可以推介下
筆直500-700

g403

Zowie ec2a

如果長時間用，我都推薦呢隻。佢送埋舊鐵唔好裝入去，輕mouse 對你手部健康好緊要。

唔好用無線mouse, 裝咗粒電會重唔少。

D制撳落要輕。